投降啦 唔踢啦

無志氣

死熱狗